去暢游大陸無錫

我朋友約左個女網友係無錫見
但佢份人好毒 怕到時比條女飛開
自己一個有咩地方好去

唔好返落黎就ok

睇清楚換貨日期

游你老母
正式大陸仔返大陸
死係上而唔好落黎整污糟香港